請問有冇ROUTER 推介

用緊PCCW 1000MBs,ASUS AC68U 屋企500 尺左右,

個router 用左幾件,依家成日load 空氣..

BUDGET $1000 左右

Ax56u

俾多少少用netgear orbi

用外國牌子 你懂的

Router路由器 集中討論區(33) 記住睇#1 新用家勿買煙條CPU Router

咩牌子唔係支那做？

用緊Netgear AX80
好撚滿意，連埋VPN

用左幾耐？ 我部asus router用左3年，都好順都係1000mbps pccw....

想借位問下4線router放袋底會唔會殺精

1000MB

3 年左右

86u

嚴貴就買多隻68u

netgear 會唔會有？

好似而家變咗越南做

eg?

買多部asus做aimesh

買synology router,真係唔錯，介面易用

Asus/netgear

Ax56u 定 netgear rax20 好？

諗住join pccw 2x1000MB plan,
想請教下巴打，係咪要買2個router 先用得晒佢。。。？
定會唔會有啲千幾蚊router 食得晒？